唔講政見 法子(莊子)個樣算唔算屈左機

仲靚撚過日本個法子

雞格重

王姑娘撚打

点撚打

樓主沉船

乜9仇乜同佢差幾十皮

計埋政見都算

唔算啦 仇栩欣屌打

白痴仔

個個政棍cap水永續社運就叻

牙滿ex吊打

秒左賓

屌打 = 大陸仔語言
普通話屌 = 廣東話撚
我哋香港人講開撚打

佢影衰禮志

係

定熱狗？我對你幾失望

樓主打簡單字唔講？

拖能完糧未

我不嬲唔歧視內地人

樣屈曬全港政壇
可惜太瘦

点睇滿州滿

共度時艱

仇b 900$
凱晴500$
法子2000$

普通市民

秒

王姑娘？

300$ 仲要包埋環吹按摩

on9

如果佢地4 個同一層 王姑娘應該無生意

勁撚正，熱血公民新希望，法子

陳秀慧？

50000

25

做咩 我都覺法子最靚 邊25

邊度睇到熱血劇集

暴動都普通

2千5

撚你老母

咁又貴左 佢對波仲細過我

唔識廣東話？

有野你條能樣就講

cctvb : 嘩吊你老母！洗吾洗挽刀甘能盡牙？？即場狙擊廣告商？

幫手ok?

又出返黎做

唔得

好想射佢

邪教肉便器

想中出

你係咪熱民先

屌奶星，熱狗有幾多個台慶

總有人貪平

老態出緊嚟啦

瘦到外星人咁撚樣

同樓主一樣都係面癱

返生

大亨！

條撚樣中左肺炎 以家勁撚弱智

收皮啦何狗

仇B正到仆街

雞一隻

佢唔認得你個柒名

咪癲

係 我7左

大亨返嚟趕我地返鄉下

好撚憎佢 以家為金錢而戰

樓主個点字係諷刺緊中共六四用坦克車鎮壓學生

同你地用個国字笑中國係一樣特登既

唔知就收皮啦 識樓主真人黃到金

錯 我內地仔 你7到

秒左波羅